爆武肺就停曬手？ 對家不斷做緊野！

又有手足被傷 被濫捕 被批鬥篤灰無左份工 仲有一眾醫護手足 訓完未呀 屌你老母

推